(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (105)

本Po之格言
和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

牙官預測去到第100個po（大量未中）：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 牙官

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

咁啱見到，on9?

我都冇用過
覺得呢舊野即棄又浪費 重用又唔衛生

Lm

甜品咁款

留名

有冇人想奶我背脊啲新鮮汗珠

叉燒仔～

第一眼以為係雪糕+朱古力醬
隔離係芒果

長褲-,-
係見你先咁戰鬥格....

叉燒

現場大鬥法？

講到好噁心

叉燒燒燒燒

你好核突

屌你老母係咪招式名

。。。

臨兵鬥者皆屌你老母！！！！！

我少凍

臭閪！

大把人想奶佢

3點del

屌冇鎖
咪推

豬閪啱音啲

推 幫甜心貓洗走佢

香艷到..........

屌

hey ho hey ho

準備嫁女了

仲有3個字收工

正評了

😷終於捱到收工

米八仲敢話自己幻

係咪唔得先

一樣

好悶呀

波波

好柒悶呀

@連姓 @賽跑
屌你老母！！！尋日發夢去鬼屋！！屌你老母！！！

好攰

好似因為之前開錯時事台 上限跟咗5001

屌你老母

露出胸部是常識吧

？

條片好似睇過

same

唔忙呀

Android係咪見唔到spotify wrapped

笑死 第一次聽人玩捉鬼玩到發夢先見到
又叫佢個名？

傾計

同fd去露營 之後有間木屋
然後唔知點解我入咗去 仲要得返我一個！！！屌你老母！！！！！

係咪又想比我山你門?

勁狗

玩中圖都發惡夢 咁玩大圖點算

笑聲笑聲 滿載溫馨

Below average
可能standard score -2

你哋搞扑驚咩

@燒老公豬豬

哦哦

有冇link

路好希望咁多

訓陣先

唔訓了都係

唔想刪字數

做咩

愛

你搵牙賽啦
@牙賽

珍妮狗狗想你了

我係run#dog

係咪我

求主人玩狗狗
狗狗好寂寞 汪汪wet#dog

雷雷

你同矮仔去bingbing兔女郎

？？？？

我極限係一星期見一次
兩星期唔得 我會喊

104都未得閒睇 就已經去到105
有冇人summary下今日嘅highlights？

朝早都係打招呼/好眼瞓/好凍之類 冇咩營養

Hi

係喎 罰一萬

茶茶

你講真？

點解你覺得我唔係講真

失去先珍惜

未追哂posor

您係

您幫我喺電腦枱下面免費洗腳咖咋

我打左底

咩底先三角定後空？

再加長襪＝死淫0

你？

你stereotype呀你

你老母呀

應該係後空

因為究竟咩先係真

想睇

以後最近

有layers

真心驚訝咗

乜鳩

正皮

因為嗰陣拍緊拖

乜撚嘢

我知啦
有冇發覺我對nice嘅嗰啲人佢都都係靚仔嚟的

有

珍妮妮

茶茶世一

佢狐假我啲虎威

今日心情好好
頭髮救得返

你咪撚on9弱智

珍妮覺得我靚，受寵若驚了

係咪可以捉得鬼

真

想睇了
顏色？

本po三大靚台柱 茶茶 雷雷 貓狗屎

hence
你=小狐狸
我=猛虎哥
真相越辯越明

做完gym話你知

你老公呢

小狐狸

側邊 畀人鏟到又長又短

你信唔信我抌撚咗佢

一陣又發惡夢

佢係魅力型男

殺馬特？

忘了愛

其實未見過您。。

你老母70年代嗰啲dada呀

彌彌一笑

有乜好行 真心問

妮妮=雞

彌...彌...?

Mk最垃圾之前住mk除咗方便之外根本完全唔想落街

敦煌

係 薩拉粉妮 都係

佢有對人nice過咩...

對我幾nice

辣殺漂牙有衫換

靚返就好

？
我對你好差？

你=我下面朵蓮花

Yes

覺豬係咪好憎我

你對Ada仲好添

倫

聖母白蓮花+雷珍妮=聖母雷珍妮

好似人哋

真，從來都唔會去旺角

真on9仔先去mk

大把野好行好食
不過mk冇以前咁好行係真

系梨地吾色欣賞！

咁有咩地方好行

例如呢
唔好同我講朗豪坊 top...

近近哋尖沙咀已經好過mk好多

覺爺

入去兜個轉當行咗啦

你都比人叫長輩

無

銀城地牢食雪糕 星際睇耳機 一經信和就會扯 旺中潮特瓊華etc
仲有得掃街

我做咩事呀老公豬………
認真 突然驚咗

大家鍾唔鍾意行donki

喂喂喂喂企開啲啦

掛住你呀bb

有冇一位靚聲王可以同我合唱好心好報？

勁浪漫

太多人 不了

咩呀
魅力型男＝男神
靚仔＝畀我吹奏佢幾句
魅力型男＝我想食想日日對住佢

有得行都會行

@糊辣二小
佢連登鄧麗欣

唔好嬲我啦我唔係咁嘅意思 錯哂啦錯哂啦我唔要同位阿姑去大富豪

我明顯搵緊牙燒

拖羅壽司

牙燒比小王子搶左 下回請早

係咪買壽司刺身

上個月去尖沙咀果間

排隊比錢打蛇餅排幾個圈

咁又點
係我嘅永遠都係我嘅

咁快d同賽巴行下買美食

死撚開

Donki啲垃圾。。

尖沙咀果間最細諗住少d人去

點知上次月都去塞爆

拖羅壽司幾抵食

巴打有咩目標？

我狗衝壽司同糖果

冰巴買咩多？ 有冇做會員？

我主力買壽司同糖果